Sel 22  Augustil 1888.
Tännasel päiwal sai Jaan Wassila palka 5 rubl perremees Jürri Klima kätte kinni pantu sest se inemine om wõlgu 1887/88 raha 155 kop ja sis tulleb 1888/89 asta est massa 350 kop manu. Seda raha peab Jürri Kliim 10 Nowembril s.a ärra massma.
Otsus: Seda protokolli ülles panda.
Päkohtumees: Johan Link XXX
Kohtumees: Johan Raswa XXX
"  Jaan  Hansen /allkiri/
"  Johan Opman XXX
